# Auto-évaluation

Voici un tableau avec ton évaluation de tes compétences.
J'y ai ajouté mon avis basé sur le parcours ou l'évaluation fourni(e).

| Notion | Ton avis | Mon avis |
|--|--|--|
| Syntaxe HTML | acquis | acquis |
| Ciblage/Sélecteur (balise, classe, id) | acquis | en cours d'acquisition |
| Syntaxe CSS globale (accolades + propriétés) | acquis | acquis |
| Les espaces internes (padding) et externes (margin) du boxModel | acquis | acquis |
| Les arrière-plans (background) | acquis | acquis |
| Affichage "block" vs "inline" (display) | acquis | acquis |
| Centrer un élément (block ou inline) | acquis | acquis |
| Les formulaires en HTML | acquis | hors éval/parcours |
| Les balises flottantes (float, overflow, clear) | acquis | hors éval/parcours |
| Les unités de tailles (px, em, rem, %) | acquis | acquis |
| Les unités de tailles liées au viewport (vh, vw) | acquis | acquis |
| Les styles sur les textes (font-size, color, font-family, font-weight, etc.) | acquis | acquis |
| Positionnement des éléments hors du flux (position absolute ou fixed, top, left) | acquis | acquis |
| Les pseudo classes (:hover, :first-child, etc.) | acquis | acquis |
| Transformations et animations ? (transform, animation) | acquis | acquis |
| Les préfixes des propriétés CSS | acquis | acquis |
